防暴乘著那警狗車駛過

#識接一齊接 #唔知呢幾日起唔起到貨呢 #出嚟幫幫手 #一人一句好快就全首

TG Christmas
原曲：Lonely Christmas 陳奕迅

防暴乘著那警狗車駛過
防暴來贈慶 禮物給我
防暴耳邊說 呢個𡃁仔快些塔下
愛濫暴(捕) 每一角落
..........
TG TG Christmas
Bloody Bloody Christmas
人浪中想拉鳩我吧
亂放TG 街坊照打

鬼才

輕推

防暴乘著那警狗車駛過
第一句已經多咗隻字jm9

磚
林鄭和葉劉親一親我
求改

咪係，自己唱下都知啦

Sor Sor 一時快手打多左個字...

林鄭和葉劉激撚死我
求前線來驗證我幸福過

林鄭和葉劉激撚死我
求防暴來旺角 去揼鳩我

林鄭和葉劉激撚死我
求防暴來旺角 去揼鳩我
頭上滿鮮血 將我推低
棍於膊上 對我又再亂棍麼

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

凌晨未到 就見差佬 隨便地放彈通街都嘔吐
仍然在忙戰 但我索撚到 已想哭

凌晨未到 就見差佬
隨便地放彈 街坊都嘔吐
仍然在忙戰 但我索撚到 我想哭
如常動武 亂到清早
為何亂放彈聽不到警告
途人在狂叫 鬧市中開槍 見得到

留名

Lonely Lonely Christams
毅進仔乞津想發達 動議加薪是個笑話
諗到再加

防暴防暴跌倒
林鄭林鄭插到

毅進仔呃OT發達 動議加薪相當笑話

毅進 毅進 老屈
Bloody Bloody Christmas

林鄭 林鄭獻身
習帝 習帝要fun

成日黑警周街發難
鬧到媽媽聲不會消散

成隊黑警周街發難
鬧到媽媽聲不會解散

鬧到媽媽聲 不撐警察.....